莊正上男人EEETV

或者LMK真係有啲問題
但相信其實明眼人都知個Channel係點
連登仔真係唔好再盲目咁批鬥

明眼人都知個Channel有個人叫LMK

黃納粹

莊正其實五官唔錯
點解要整個咁既頭

盲目嘅人大鳩把

莊正肯上算唔算幫男人EEETV 平反返

成班偽黃

其實佢解左約點解仲可以咁多出鏡率

Push

連衛兵

一定要跟足最激進條line 先叫黃

個頭幾正喎

根據隔離po既定義
佢係消費緊抗爭

又想洗底

其實冇野好屌
有時間嘈交不如上twitter 打外交戰
好多五毛狗係twitter洗緊地喇

咁點樣先可以做到你口中既真黃

你係藍絲

好反感，又想用人地光環洗底，unfollow算

唔知 問緊迖

覺得呢啲頭好似乞衣